我有啲掛住以前嘅香港YouTube

依前嘅Youtube有勁多好嘢睇
又有內容又好笑又冇小學雞
依加啲YouTuber
又咩波子，咩大丁
又無聊又冇營養
就算係比連登仔同高登仔屌嘅伍公子
都好睇過佢十倍
人地至少有做功課，了解隻game
依加成日都睇啲舊YouTube片
巴絲們有冇咩好推介

利申非打手

Ashely

而家無你想睇既好笑野咩

睇番香港警察同一二一二隻腳算閪數啦 香港禿伯

你可以唔睇你唔想睇既野

宜家Professor powpow d片幾好睇

公廁不了

惡醜惡

professor powpow唔錯
佢成日都釣到我胃口
一出片即刻睇
btw個吸血鬼仲有冇下文

他間唔中會查錯資料
比人個感覺只係個google開資料的人

可能我孤陋寡聞
有啲傳說我聽都未聽過
睇佢其實可以知多啲嘢

ching有冇比較好睇嘅嘢介紹？

on9 佢邊有查錯過資料
你講黎聽下

無睇香港啲youtuber 好耐

睇打機我會睇兩儀 真心好認真搵曬資料 又有分直播同普通過關 打支線同打咩怪果d又會打曬出黎 又有曬打唔同boss既時間點

又扮老屎忽無病呻吟
根本由一開始呢班所謂"網絡紅人"都係垃圾

伍公子玩秋之回憶真係

Sonic&Snake

會唔會係個人大左覺得無咁好笑，
如果變番之前個年紀睇番而家啲Youtuber都可能覺得好笑

可以睇台灣日本
香港youtuber暫時只睇熊仔頭同bob叔

以前既youtuber我只識港男sonicgod個d

乜有好睇過咩...從來得一兩個高質